有無巴打們知道呢隻係咩手機game? （有圖）

謝謝！

【I/A】心靈願望 스피릿위시 Spiritwish (1) - 韓SER 1月18日正式上市

睇Youtube廣告見到，但係click入去出咗另一隻game?

唔該巴打！